<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Perros on Budapets alimento para gatos y perros</title>
    <link>/perros/</link>
    <description>Recent content in Perros on Budapets alimento para gatos y perros</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-CL</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Oct 2019 11:22:16 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/perros/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Josera Balance</title>
      <link>/perros/josera_balance/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 11:22:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>/perros/josera_balance/</guid>
      <description>Para perros más maduros: un alimento especial desarrollado para aportarles vitalidad incluso a edades más avanzadas.
  Contenido reducido de proteínas y grasas para favorecer la función metabólica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Josera Ente&amp;Kartofell</title>
      <link>/perros/josera-ente-kartofell/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 11:22:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>/perros/josera-ente-kartofell/</guid>
      <description>Alimento sin cereales. Para perros más maduros: un placer natural con carne de pato (la única fuente de proteínas animales) y sin cereales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Josera Festival</title>
      <link>/perros/josera-festival/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 11:22:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>/perros/josera-festival/</guid>
      <description>Con una deliciosa salsa para aquellos perros un tanto caprichosos. Un menú único para los gourmets de cuatro patas más exigentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Josera Miniwell</title>
      <link>/perros/josera-miniwell/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 11:22:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>/perros/josera-miniwell/</guid>
      <description>¡El alimento especial de perros adultos para pequeñitos que no tienen que esconderse de los perros más grandes! El tamaño pequeño de las croquetas ofrece un máximo de placer combinado con los mejores ingredientes para una piel sana y un pelaje brillante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Josera SensiPlus</title>
      <link>/perros/josera-sensiplus/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 11:22:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>/perros/josera-sensiplus/</guid>
      <description>Una dieta equilibrada para nuestros fieles compañeros con exigencias especiales: un alimento ligero, sumamente tolerable y con ingredientes selectos de fácil digestión que aportan fuerza al aparato digestivo sensible y facilitan el seguimiento de una dieta bien tolerable.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>